我個仔同我講佢有兩個非前線黑衫朋友俾人劈

兩單嘅
case 1: 我係今晚食飯同佢傾下佢先講今朝去醫院探左個兄弟, 佢話同學星期日遊行完灣仔, 冇去前線或元朗, 只係去食完飯就坐的士返土瓜灣, 一落車關門, 後面就有個黑衣人一刀劈落去肩膀三角肌見骨, 一痛即走, 再俾人劈左三四刀. 一路俾人DLLM 遊行吖嗱. DC9 好撚野佢即開車追上街頭, 開定車門叫佢上車, 直去醫院. 我話點解冇人知? 連登又冇講? 佢話條友宅男乖乖又沒連登account. 我話我代佢出, 最好報料俾立場蘋果.

case 2: 簡單講左兩句, 遊行完返大埔, 行行下就俾人後面用騰條打, 佢之後走甩, 發覺皮開肉爛
兩個case 都冇問清楚時間, 地點只有區份. 我叫左佢再問清楚.

推

無fact check 連圖都無
有證據先再開post 沉啦

武力要升級 文宣都要升級
(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

0.5$

自己個仔都FACT CHECK, 哦.

極有可能係一毛
唔好再回
唔好再俾正負皮

亦都唔需要用呢個post宣傳727

圖呢？

咪叫你個仔個fd影d傷口黎睇下囉，中左幾刀唔會咁快好返掛，冇就收皮，半夜三更先黎開依d post

作故仔都整D圖睇下啦

有傷勢圖有驗傷證明再傾落去
冇就此POST已完

P牌+on9嘢=close file

你啲標點符號唔撚掂，負評上一頁

阿爸你幾時開咗連登acc?
其實我未fact chack架

冇圖你話你老母係林鄭俾刁帝屌到潮吹再失禁 瀬撚埋屎都得啦

主題 發文
品質 劣質
補貼 0.3¥

On9

乜柒都冇

我個仔同我講你老母聽日死

得啦，我好驚呀唔敢再岀黎遊行示威啦
唔好再覆由佢沉

我發夢見到有黑衫遊行完， 俾外星人捉左添啦

嚇鬼咩， 又解放軍又200刀手

P，閱